原來媒氣好危險

窄身既上山路上好易搵到呢種喉，狗宿多數都係高位，唔好搵出來呀，聽講會由頭爆到尾嫁，到既香港塊真係裂到飢餓遊戲甘嫁啦。

推呀，有用

係屋企差緊電？

Copy 人哋

太危險
自己人都會傷到
唔好忘記台灣煤爆死左幾多人

有無熟識呢方面嘅手足出出聲?
而家形勢危急, 乜野方案都要研究

推

香港炸煤氣基本上可以玩完，管道網絡灌輸佈滿全港各區

推推推推推

擁核
警告
和談
爭取

推